覺唔覺RJ仲爽過打J

仲要唔傷身

甩皮架

用陰力啦

R 袋同屎忽中間果度仲爽

屌 我試過 好撚痛

屌你樓主我撓穿咗

R袋

正

係人都想R春袋過世喇

做𦬕咩推翻上黎